點解要眾籌比錢d收租佬

警方拘捕一名30歲男子涉嫌洗黑錢，他聲稱因襲警被定罪而失去工作，在社交平台做眾籌活動，聲稱籌集50萬元，並提供銀行戶。據悉，被捕男子為曾代表本港出戰亞運的沙灘排球代表、29歲小學男教師楊博文。

男子和其家人名下有兩棟物業，市值1300萬，其中一個非自住用途，警方提醒市民，網上捐款時未必掌握資料，要小心不要墮入騙局。

手足

首先唔好俾政府狗 同PR狗帶風向新聞專登標大某一啲野

首先一定要團結
捐錢與否留待大家自行選擇
手足始終有出到力 佢家庭背景點樣都好自行判斷

香港新聞已經信唔過佢話市值1300萬 但係又冇話過佢供咗幾多錢仲有幾多銀行欠款 🤔如果啱啱供幾年其實只係供利息你賣咗 都唔係收得好多錢

佢本身有錢關你咩事
本身有錢 所以就要賣樓打官司？

有樓主同2樓呢D人
連登真係好多對家卧底

BLOCKED

俾人炒左邊有錢供樓

唔俾負資產?

所以咪要靠冇樓既人透過眾籌比錢佢供樓

到時冇樓既繼續冇樓 佢就un un 腳有樓收租 人生勝利組

賣左層樓 咁咪變左現金係戶口
咁拎現金去打官司 冇咩問題

係呀佢好慘咖 記得比多d錢佢供樓

Block 還block 記得眾籌比錢包租公供樓先